比個it佬用屎忽得住

你會點做?

條撚準備

上佢=gay佬
唔上=gay佬都不如